鍾意人，但有時唔想人哋搵自己

有冇試過有時好想有私人空間，連鍾意果個都唔想佢搵自己?

係 但又唔好太過忽略對方感受 畢竟想要私人空間嗰個係你 唔係對方

明 但係咁樣就收得皮

唔講清楚先咁做 會失去對方